建議喺公眾場所發出超過五分貝聲音需誅九族

樓主想冚球剷？

唔差

以為自己好撚幽默

好柒